2019 第二回 日本語能力試験

凖備再次受死 N1

+1

癡線N2聽解做mock 仲有信心現場甩撚哂

快到痴線

N2 個聴解係真心難定我廢

痴線上黎取暖
N2聽解做到我懷疑人生
完全唔知up mud

如果大家黎緊會去日本留學/工作假期既記得小心啲呢個人！

你廢
不過係難咗
但要合格無難度啦

你可以試下聽N1
其實同N2一樣
個人認為

どうしてこんなになっちゃったの